[141日] 西方國家大撕裂 對香港係好定唔好？

截至2021年1月10號，全球各國都存在比以前更加勁嘅撕裂：
美國
左v.s 右
右翼嘅侵侵敗選，慘遭左翼圍攻
英國
聲明 v.s 行動派
行動派係咁屌聲明派淨係識發聲明
歐洲
繼續合約v.s 終止合約
喺國安法大圍捕之後，歐盟出現兩極嘅討論究竟係咪要終止同中方嘅貿易協議

而值得慶幸嘅係以上撕裂，始作俑者都係中国
中国對香港越衰，呢啲撕裂會越大
咁樣對我哋係咪好，我唔知
我淨係知道，其他國家嘅嘢我哋無辦法干預
係咁comment , 係咁嘈都改變唔到佢哋嘅決定
以下係我覺得大家嘈完之後要做嘅嘢
#save12hkyouths

#BringThemBack

文宣

#FreedomofSpeech
1.Adrian Zenz

2.Rob Schmitt

3. Nikki

4. B.Allen

5. Luke

6.Pompeo

7.何村濤

維權人士

外國議員 國安法

周子樂

#humaneight

Bad
漁人得利

推

【在中國被囚過生日】

大家生日的時候，都希望有人會對自己講句生日快樂，被港共和中共政權陷害的義士也不例外。

12港人案中，唯一女義士喬映瑜下周生日，亦將是她首個沒有親友一起慶祝，身處異地失去自由的生辰。在這個孤立無援的生日裏，我們可以做的，就是送上生日的祝福；一句鼓勵說話，已可令她感覺不被遺忘。

映瑜的家人希望透過本平台，邀請同道們向映瑜送上生日祝福。同道可將生日卡寄到本平台：尖沙咀郵箱98697號，我們會將收到的生日卡一一交到映瑜家人手中，然後轉交到獄中，映瑜的手上。

以下亦是映瑜家人的心聲：

****
12 港人案中，喬映瑜因涉嫌組織他人偷越邊境罪 ，在深圳市鹽田法院的所謂 「公開審訊」下，被判兩年有期徒刑 。

下個星期，映瑜的生日便到了，這將會是她第一個沒有親人，沒有朋友陪伴下而孤單渡過的冷冰冰生日。

曾經 —
說好了的，年年一齊過生日
說好了的，吃哪款生日蛋糕
說好了的，一齊唱生日歌
說好了的，一切一切看似簡單
現已無法做到了

這衹是暫時一別，相信我們很快可以重聚。映瑜你要撐住，好好保重，加油！

認識映瑜的朋友請不要忘記她燦爛的笑容及樂於幫人的心！藉此希望大家可以為她集氣 ！

祝映瑜
每天有機會可以被陽光照耀
每天可以吃得飽，穿得暖
兩年後，可以平平安安地回到家人身邊
好好保重
生日平安

原來有字數限制㗎

推呀

樓主開po後：

多謝

大家RT完要推post 呀

自己不推咗

開多頁

任何國家都以國家利益為本，幫香港有乜利益先?
而家疫情搞到全球經濟大衰退，全球各國都以防疫、經濟復甦為先。
Save12只係一般市民被捕，外國並唔係主要議題。

係

開咗喇，做嘢

見唔見到一堆侵

Save12係香港人主要議題，無論外國關唔關注
香港人每日都要提
我話值得關注唔淨止係國際習面

RT

好無聊

邊個話『西方國家大撕裂』? 五毛話？定共產黨話？

我都轉埋

我十五十六緊
屌，我follower 直線跌

唔好淨係上連登你就會睇到

應該有啲account俾人ban 咗 follower冇所謂啦 點都有人RT

下次要留意下⋯

好多人話quit Twitter

我都開始慢慢用緊parler

見到

我聽日先開
但係依家轉用會變圍爐

好壯觀

中共亂到九彩是否過到2021年? 你又隻字不提

最近見到啲推友因為美國大選嘈真係好灰

我唔提，你提囉

你轉咗未

佢嚟緊呢個禮拜要停ser 好似係因為用緊Amazon 嘅Server

冇呀
保持性格

我都係咁諗

唉，真心癲
美國人就咁由鳩佢？

主要係因為侵侵唔靚仔

佢地獨立宣言都講過，即使面對好多痛苦，人民一般是不會輕易推翻一個政府的。

dump晒啦

因為好奇怪

美國人點諗唔到我哋理 做好自己先

真

啱，Twitter 唔可以quit

冇諗過quit應該兩邊用

暖包同熱湯

食咗蛇羹好暖

想食

咁得喇

但係佢話用戶地區用Parler要合法喎

Push

push

RTRTRT

蛇湯撈飯

蛇湯我飲十碗都得

使用條款講的

好貴

push push push

原來企鵝的語言的規則同人一樣

我食嗰間送蛇湯，我最高紀錄飲咗三碗

一碗加個飯已經30蚊

真㗎？

rt rt rt

自己睇下

我食嗰間都由30升到依家45蚊

聽日apply 先睇

45蚊得碗湯

係蛇羹加湯呀

好似有突發音樂節目咁

我蛇湯加飯

油油到啦

過兩三年香港肯定無人理 ⋯ 好簡單，入衝國會死4件都當成恐怖分子法西斯，咁民主黨仲點堂而皇之同自己支持者講支持香港嘅反抗活動？而且 FB Twitter 殺開有條路，上年已經借 hate speech 針對社交群組同 youtube KOL，未來一定變本嘉厲。

香港嘅國際線1月6日已經無左著力點，香港內部亦無有效抗爭手段，玩完。

嗯，但點都要R到佢地炸中共㗎。

Parler好似有風險

係，但無得再用香港運動做切入點，其他角度仲可以，但說服力更低

美國撕裂邊關中港問題事
希望拿拿臨搞掂，繼續處理中美外交

嗯……話說只要有利，Dem唔care前言不對後語

至少要大大力推中美相撞。

遲咗

懲罰你

熱到啦

打國際線都要說服美國國民，當民主黨支持者自身當衝入國會係法西斯恐怖分子，叫佢地明白香港抗爭人士唔係唔得，但係隔層紗咁

果班人……其實既然都已經踩埋美國自由的傳統價值
說服有少難。

網絡無樣安全

無話關香港事呀
關中国事啫嘛

push 但個poat 好似有d 長
驚d 人TLDR

高汁Post

分開兩三個感覺比較可怕

仲用twitter姐係同侵過意唔去啦

Hier bin ich

Hier

除咗美國，唔覺得其他係大撕裂，民主地方有唔同意見好正常

唉，但我地唔係淨係搵Trump一個

Pish

我想話咁樣係咪要放棄所有嘢呀？

其實係Twitter link 多

謝

好多外國議員仲用緊

其實呢輪都多咗㗎

始終Twitter 重係主流 冇得唔用

受眾唔係得Trump 一個

政治籌碼唔可以凈係落曬一邊

唔quit 得

好難quit Twitter 好好用 匿名性高又方便

又啱喎

Twitter成日出賣中國異見人士。

RT咗未

唉，我畀佢ban過一次ac

ban一開十，屌佢老母

呢個都係一個問題 但係主流都係Twitter 冇辦法 所以好多時都會見到鬧Twitter嘅Tweet

亂

係，日撚日見到

推推

推推推

青

所以成日有人話美國要內戰
真係搞笑

應該唔會
因為美國人好相信制度
四年後又係一條好漢

梗係唔會啦
只有兒登論政先會咁

兒登個個有份投㗎嘛

Kampfen Wir

梓

英國/歐洲最好用番左/右分析

所以我得美國用左右

英國/歐洲最好用番左右分析，唔好用聲明/行動

理性少少就五毛 分化

正

話咁快樓主又喜收6個腐皮打邊爐啦

不哭

提醒大家共匪係無孔不入

睇下笑話
特區政府反駁澳洲、加拿大、英國外長及美國國務卿的聯合聲明

不過呢，其實只要有勇氣面對環境，知道自己為咩而戰就唔洗太驚五毛。

我覺得佢哋唔關左右事

英國左右、美國左右同歐洲左右的定義都唔同

又真係幾好笑

你都好勤力，次次都share 呢個Po

咁英國真係有一班人係咁小政府淨係識發聲明

一早講咗呢個行動持續到我坐監為止

連Tweet都少咗

根本冇關注就乜撚都唔係

可以講d咩

好勁

唔好讚我 我會囂架

打飛機就最叻
自己香港自己救

講西咩
軍師:有事 移民先
點解你地唔走呀？

手足:窮

軍師:窮唔係原因黎 要走一定走到

呢張好好

都唔關呢度事啦

街頭做唔到咪上Twitter 關心下世界囉

唉

油油

仆街，笑咗

好有以前高登嘅感覺

你咁講啲感覺真係翻曬嚟

我攞左人哋啲圖黎用

仆街

我都笑到仆街

屌你，我以為你原創

我無咁勁

好撚癲

我哋都係侵侵

侵，全部都係侵

呢張都幾好

亂入

好似WWII望住啲猶太人上咗火車 然後一直等咁 唉

推BNO平權先係最現實最重要
一人有一個配偶QUOTA救手足走
屌你唔撚係諗住等到下年先搞咩澳加讀書下話

如果係滅共必經階段，捱囉

比少少尊嚴呢……

其實係咪來來去去得6個人反對咋

唔知咧

香港人先係漁人。

因為我見我個post都係得7個負皮

一齊轉侵侵

我好多人負皮㗎，我都唔care
喺隔離台keep 住我覆親都負皮

！

So many tweets!

Retweet ... 我揀我有Tweet 嘅share 㗎咋

睇完電影有感而發姐

【直播派嬲】萬千嬲嬲頒獎典禮，我要TVB執笠！

釋放12

陳同佳影響哂成個世界

等支那人成為世界霸主 大把金絲貓爭住含我條臘腸

推推推推

英國好 美國壞

推 push

竟然有個咁嘅台

rt 旁聽 airdrop 寫信

有冇人有興趣聽社評YouTube Channel ?

幫香港可以拖死支那
解決支那打壓人權，監控，國企問題
歐美企業可以入去公平競爭
唔洗搞合資，唔洗公開技術
北京唔可以用集中營低成平生產
中國有工運，意味人工開支上升
歐美本土可以搶返部份生產
夠曬大未